小哥哥缺女朋友嗎

在嗎 談戀愛嗎 甜到發漏的那一種

爭仔？

想咬你面珠燈

塗最貴的面霜 熬最晚的夜

塗最紅的唇膏 說最mk的話

臉紅了

弱智妹

打爆你個狗頭

咁細個就暴力傾向==

Pedo狗
唔使扮喇

乜水？成個欣宜咁

好心你唔好係公眾地方po小朋友相出黎啦.一啲保護小朋友嘅意識都無